\dayTitle{Dominica{\titleSpace}secunda{\titleSpace}passionis{\titleSpace}\\{\titleSpace}seu{\titleSpace}in{\titleSpace}palmis}{Duplex I classis}{Dominica II Passionis}

\officeTitle{Ad{\titleSpace}Tertiam}

\vspace{-9mm}

\gabc{../../content/gabc/build/Deus_in_adiutorium.pdf}

\chapterTitle{Hymnus}{}

\gabc{../../content/gabc/build/Nunc_Sancte.pdf}

\gabc{../../content/gabc/build/Pueri_Hebraeorum_vestimenta.pdf}

\chapterTitle{Psalmus}{}

\begin{psalm}
\gabc{../../content/gabc/build/118e-1f.pdf}
\begin{verses}
\item Da mihi intelléctum, et scrutábor \bold{le}gem \bold{tu}am:~{\gstella} et custódiam illam in toto \italic{corde} \bold{me}o.
\item Deduc me in sémitam manda\bold{tó}rum tu\bold{ó}rum:~{\gstella} quia \italic{ipsam} \bold{vó}lui.
\item Inclína cor meum in testi\bold{mó}nia \bold{tu}a:~{\gstella} et non in \italic{ava}\bold{rí}tiam.
\item Avérte óculos meos ne vídeant \bold{va}ni\bold{tá}tem:~{\gstella} in via tua vi\italic{vífi}\bold{ca} me.
\item Státue servo tuo e\bold{ló}quium \bold{tu}um,~{\gstella} in ti\italic{móre} \bold{tu}o.
\item Ámputa oppróbrium meum quod \bold{su}spi\bold{cá}tus sum:~{\gstella} quia iudícia tu\italic{a} \italic{iu}\bold{cún}da.
\item Ecce, concupívi man\bold{dá}ta \bold{tu}a:~{\gstella} in æquitáte tua vi\italic{vífi}\bold{ca} me.
\item Glória \bold{Pa}tri, et \bold{Fí}lio,~{\gstella} et Spirí\italic{tui} \bold{Sanc}to.
\item Sicut erat in princípio, et \bold{nunc}, et \bold{sem}per,~{\gstella} et in sǽcula sæcu\italic{lórum}. \bold{A}men.
\end{verses}
\end{psalm}

\begin{psalm}
\begin{intonation}
\initial{E}t véniat super me misericórdia \bold{tu}a, \bold{Dó}mine:~{\gstella} salutáre tuum secúndum eló\italic{quium} \bold{tu}um.
\end{intonation}
\begin{verses}
\item Et respondébo exprobrántibus \bold{mi}hi \bold{ver}bum:~{\gstella} quia sperávi in sermó\italic{nibus} \bold{tu}is.
\item Et ne áuferas de ore meo verbum veritátis \bold{us}que\bold{quá}que:~{\gstella} quia in iudíciis tuis su\italic{perspe}\bold{rá}vi.
\item Et custódiam legem \bold{tu}am \bold{sem}per:~{\gstella} in sǽculum et in sǽ\italic{culum} \bold{sǽ}culi.
\item Et ambulábam in \bold{la}ti\bold{tú}dine:~{\gstella} quia mandáta tua \italic{exqui}\bold{sí}vi.
\item Et loquébar in testimóniis tuis in con\bold{spéc}tu \bold{re}gum:~{\gstella} et non \italic{confun}\bold{dé}bar.
\item Et meditábar in man\bold{dá}tis \bold{tu}is,~{\gstella} \italic{quæ} \italic{di}\bold{lé}xi.
\item Et levávi manus meas ad mandáta tua, \bold{quæ} di\bold{lé}xi:~{\gstella} et exercébar in iustificatió\italic{nibus} \bold{tu}is.
\item Glória \bold{Pa}tri, et \bold{Fí}lio,~{\gstella} et Spirí\italic{tui} \bold{Sanc}to.
\item Sicut erat in princípio, et \bold{nunc}, et \bold{sem}per,~{\gstella} et in sǽcula sæcu\italic{lórum}. \bold{A}men.
\end{verses}
\end{psalm}

\begin{psalm}
\begin{intonation}
\initial{M}emor esto verbi tui \bold{ser}vo \bold{tu}o,~{\gstella} in quo mihi \italic{spem} \italic{de}\bold{dí}sti.
\end{intonation}
\begin{verses}
\item Hæc me consoláta est in humili\bold{tá}te \bold{me}a:~{\gstella} quia elóquium tuum vi\italic{vifi}\bold{cá}vit me.
\item Supérbi iníque agébant \bold{us}que\bold{quá}que:~{\gstella} a lege autem tua non \italic{decli}\bold{ná}vi.
\item Memor fui iudiciórum tuórum a \bold{sǽ}culo, \bold{Dó}mine:~{\gstella} et \italic{conso}\bold{lá}tus sum.
\item Deféctio \bold{té}nu\bold{it} me,~{\gstella} pro peccatóribus derelinquéntibus \italic{legem} \bold{tu}am.
\item Cantábiles mihi erant iustificati\bold{ó}nes \bold{tu}æ,~{\gstella} in loco peregrinati\italic{ónis} \bold{me}æ.
\item Memor fui nocte nóminis \bold{tu}i, \bold{Dó}mine:~{\gstella} et custodívi \italic{legem} \bold{tu}am.
\item Hæc \bold{fac}ta est \bold{mi}hi:~{\gstella} quia iustificatiónes tuas \italic{exqui}\bold{sí}vi.
\item Glória \bold{Pa}tri, et \bold{Fí}lio,~{\gstella} et Spirí\italic{tui} \bold{Sanc}to.
\item Sicut erat in princípio, et \bold{nunc}, et \bold{sem}per,~{\gstella} et in sǽcula sæcu\italic{lórum}. \bold{A}men.
\end{verses}
\end{psalm}

\gabc{../../content/gabc/build/Pueri_Hebraeorum_vestimenta.ant.pdf}

\chapterTitle{Capitulum}{Philipp. 2, 5-7}

\begin{lectio}\initial{F}ratres : Hoc enim sentíte in vobis, quod et in Christo Iesu :~{\gcrux} qui, cum in forma Dei esset, non rapínam arbitrátus est esse se æquálem Deo :
sed semetípsum exinanívit, formam servi accípiens,~{\gstella}
in similitúdinem hóminum factus, et hábitu invéntus ut homo.
\R Deo grátias.\end{lectio}

Cannot find file \verb|versiculi/erue_a_framea|

Cannot find file \verb|varia/kyrie_eleison|

Cannot find file \verb|varia/pater_noster_secreto|

\begin{rubric}Deinde dicitur :\end{rubric}

Cannot find file \verb|versiculi/dominus_vobiscum|

\chapterTitle{Orémus.}{Oratio}

\begin{lectio}\initial{O}mnípotens sempitérne Deus, qui humáno géneri, ad imitándum humilitátis exémplum, Salvatórem nostrum carnem súmere,
et crucem subíre fecísti :~{\gcrux} concéde propítius ; ut et patiéntiæ ipsíus habére documénta,~{\gstella}
et resurrectiónis consórtia mereámur.
Per eúndem Dóminum nostrum Iesum Christum Fílium tuum,
qui tecum vivit et regnat in unitáte Spíritus Sancti, Deus, per ómnia sǽcula sæculórum.
\R Amen.\end{lectio}

\begin{rubric}Post orationem additur\end{rubric}

Cannot find file \verb|versiculi/dominus_vobiscum|

Cannot find file \verb|versiculi/benedicamus_domino.simplex|

\begin{remplacement}Ante Missam pontificalem dicitur\end{remplacement}

Cannot find file \verb|versiculi/benedicamus_domino.pontificalis|

\officeTitle{De{\titleSpace}solemni{\titleSpace}processione{\titleSpace}in{\titleSpace}honorem{\titleSpace}Christi{\titleSpace}Regis}

\officeTitle{Ad{\titleSpace}Missam}

\officeTitle{Ad{\titleSpace}Sextam}